---
author: Yuni Hutsuka
pubDatetime: 2023-12-06T00:00:00.400Z
title: 冬コミサークル参加します
slug: c103-participation-as-the-circle
featured: false
draft: false
tags:
  - blog-ブログ
description: 冬コミにサークル参加する所信表明
---

## 冬コミにサークル参加します

### 冬コミに参加する話

2023 年 12 月 30 日、冬コミにサークル参加します。
まぁ今更告知する事理由は、このままだとなぁなぁで「新刊落としました」の札を出しかねないからですね。
ホント、自分の計画力のなさよ……。

### 場所はどこ？

場所は……どこだろう（）。
今から調べてみます。

土曜日 東地区 F ブロック 11b らしいです。

### 原稿きちぃ

原稿、間に合うんかね？
まぁ頑張ります。
